訓左無聽，有強大基層民意支持既林鄭特首，今年施政報告公佈左比小澳門派多幾錢？

澳門都$10000， 今年有無$15000？

咩話？派香蕉？

但全體立法會議員、六大無紀律部隊都讚好喎